和理非我哋好需要你哋！！

真係唔好走
救下你哋唔好走
企後小小又好 運下嘢又好

真係真係唔好走！

多你一個多好多！

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

贏到㗎我地
唔好放棄
自推5/10

推 ！！！

Tui

理大手足唔可以再少 佢哋繼續堅持落去我哋就去救！

再自推

推到和理非返嚟

加油頂住

和理非記唔記得自己點解要出嚟！ 求手足呀！

收到！知點做

BBC World 記者想接觸被困理大人士

twitter link

我地成日都話唔割
每次公司啲死廢老藍 講起點解popo要攻打 學生大學
因為 佢地set rb 破壞啲野
我應該點樣拆 點樣駁好？ 解釋番比啲無留意時事既老人家聽？

一入夜就少人
和理非求下你地留多陣
多你一個好多

今晚攻唔到出來
聽晚繼續
守多晚
唔好太勉強
通宵留守高危

救poly呀 理大手足唔可以再少啦 仲有希望

set rb唔代表可以咁樣對學生 但廢老唔會明啲咁簡單嘅道理 唯有打感情牌 主要講啲學生俾狗圍撚住 冇嘢食 受傷又冇醫護 有啲有仔女嘅廢老會俾你說到